---
title: "基础"
description: "探索一个引人入胜的叙述，揭示地球生命的起源和我们与宇宙的联系。深入探讨宇宙多元主义、祖先智慧、天体生物和星际繁衍的概念，思考人类作为航天文明的潜在未来。"
excerpt: "探索一个引人入胜的叙述，揭示地球生命的起源和我们与宇宙的联系。深入探讨宇宙多元主义、祖先智慧、天体生物和星际繁衍的概念，思考人类作为航天文明的潜在未来。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["monolithic-base-in-snow.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 130
toc: true
---

考虑到前一章中概述的假设，显然我们可以创建一种思想框架，使我们能够对地球上生命可能的起源进行一致的描绘。这种描绘提供的美学构成了我们提出的宏大叙事的基础。这种叙事描绘了地球上的有意识生命最好被解释为行星文明的星际链中的另一个环节。这个想法可以被看作是宇宙多元性概念的复兴，该概念认为，空间的广阔使得有意识生命的丰富性变得非常可能，并且这种丰富性使得有意识生命在地球附近长时间存在变得合理。

随着空间旅行和基因工程的不断进步，越来越明显的是，这些技术将很快使我们有能力成为一种具有在其他世界传播生命能力的太空文明。随着我们在21世纪的进步，这些想法已经超越了幻想或科幻的领域，越来越可能并立足于现实。

我们认识到，一些批评者可能会指责我们挑选事实或误解推测性的结论。然而，我们努力在我们的叙事基础的呈现中保持诚实和透明。我们认为，一旦完全实现，新出现的画面将是不言自明的。

{{< figure src="images/monolithic-base-in-snow.png" caption="插图 1 - 覆盖在雪中的单片结构" >}}

## 四大支柱

为此，让我们考虑我们将建立宏大叙事基石的4个方面。这四个方面可以概括如下：

- **宇宙多元性**：这个观点提出，浩渺的太空中包含了无数的世界，每个世界都充满了智慧的生命。宇宙的广阔和其中无数的天体表明，遇到其他文明的可能性远高于之前的假设。
- **传统**：在第一个方面的基础上，地球只是众多有生命的世界之一的认识在历史上一直存在。这种认识，再加上覆盖广泛的科学、技术和历史知识的祖先的智慧，一直通过全面的传统得以保护。这种传统作为过去和现在之间的桥梁，提醒我们我们的宇宙联系和义务。
- **真理**：真理包括我们的起源的现实不仅被地球的努力（被称为传统）保存，而且被古老的神，天父，太空人，和那些来自天空的人的持续存在和互动保存。这些天体并没有仅仅消失在历史的记载中；相反，他们自从我们在《圣经创世记》中描述的创造项目中的合成起源以来，就一直积极地参与和指导我们的进步。
- **周期**：周期假设通过在新的行星前沿传播生命，智慧生命确保了其在星际空间的保存。这种星际繁殖在某种意义上是我们内在的，并且周期按照岁差的世俗运动进行。当我们进入水瓶时代，我们见证了在前几个时代失落或被模糊的知识的重新唤醒。

通过进一步探索这四大支柱，我们希望为我们提出的宏大叙事提供全面而有力的论据，让读者能够思考我们宇宙遗产的真正程度以及作为一个太空文明的人类的潜在未来。

### 宇宙多元性

[宇宙多元性]({{< relref "wiki/encyclopedia/cosmic-pluralism.md" >}})是Wheel of Heaven假设的第一个基础方面，围绕的观点是空间的广大是多个世界的家，每个世界都孕育着智能生命。这个概念表明，我们的星球只是无数拥有先进文明的星球中的一个，突显了宇宙中生命的令人难以置信的多样性和潜力。

宇宙多元性的概念挑战了地球在支持智能生命方面的独特性的想法。相反，它认为宇宙中充满了各种各样的生命形式和文明，每个都有自己独特的历史、技术和文化。通过承认这些多元世界的存在，我们可以开始欣赏生命在宇宙尺度上的相互联系，认识到不同物种和文明之间合作和学习的潜力。

宇宙多元性也强调了人类继续探索宇宙的重要性，因为它意味着我们对知识和理解的追求不仅限于我们的家园。通过冒险超越地球，我们有机会发现新的世界，遇到其他智能生命形式，并获得可以提升我们自身文明的见解。

### 传统

[传统]({{< relref "wiki/encyclopedia/the-tradition.md" >}})代表了地球只是宇宙中众多有生命的世界之一的持久意识。在历史上，这种认识我们在宇宙中的位置的认识被保留并传递给后代。传统不仅包括对外星生命的理解，还包括关于各种科学、技术和历史知识的祖先智慧。

这种全面的传统作为保护和传播我们对宇宙联系的认识的手段，确保了人类对其在宇宙中位置的理解不会丢失或被遗忘。通过保留这种知识，传统也允许我们的集体意识和对宇宙理解的持续发展。

传统承认古代文明可能已经与外星生物，如Elohim，有过接触，并且这些交互可能影响了我们对宇宙和我们自身的理解。这种意识已经通过代代相传，表现在各种形式中，如神话、传说、宗教文本和神秘教义。这些传统的多样化表达方式有助于维护和强化我们对宇宙起源和联系的理解。

此外，传统强调了将这种祖先智慧与最新的科学、技术和政治发展相结合的重要性。通过这样做，我们可以更全面地理解我们在宇宙中的地位的含义以及进行星际探索和在宇宙中传播生命的潜力。古代智慧和现代进步的融合允许我们对人类经历、我们的宇宙起源和我们的最终命运有更完整和全面的理解。

### 真理

[真理]({{< relref "wiki/encyclopedia/the-truth.md" >}})是Wheel of Heaven假设的另一个基础方面，它认为我们对我们起源的理解不仅通过被称为传统的地球上的保护，而且通过在我们创造过程中起到关键作用的外星生物的持续互动得以保存。

这些生物被称为古老的神、天堂之父、太空旅行者，或者[来自天空的人]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}})，他们被认为自我们的[合成起源]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})以来一直与人类保持[积极的关系]({{< relref "wiki/encyclopedia/religion.md" >}})。这些先进的生物并没有在创造地球生命后就消失，他们一直在[指导和影响]({{< relref "wiki/encyclopedia/prophet.md" >}})我们的历史进程。

真理强调这些外星生物的存在不仅仅是历史上的好奇事物，而且是一个持续塑造我们对自己和我们在宇宙中位置理解的现实。他们与人类的持续互动作为我们宇宙起源的提醒，并突显了我们作为星际文明演化时未来合作的潜力。

这个假设的方面暗示这些生物在塑造人类发展的各个领域，如科学、技术、政治和精神上，起到了关键作用。通过传授他们的知识和智慧，他们帮助我们提高对宇宙和我们自身能力的理解。

### 循环

[循环]({{< relref "wiki/encyclopedia/samsara.md" >}})是Wheel of Heaven假设的另一个基础方面，侧重于智能生命通过在新的行星前沿[播种生命]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})在广阔的星际空间中持续自我复制的想法。这个传播和更新生命的宇宙过程深深地植入了我们，并构成了我们作为一个进化种族命运的关键组成部分。

根据循环，星际繁殖是智能生命的本质特性，驱使我们探索宇宙并将我们的存在扩展到我们的家园以外。至少在地球上，人们认为这个过程是按照[岁差]({{< relref "wiki/encyclopedia/precession.md" >}})的世俗运动进行的，这是一种控制地球自转轴随时间的逐渐移动的天文现象。

当我们进入由[岁差]({{< relref "wiki/encyclopedia/precession.md"  >}})标记的新时代水瓶座时代，循环暗示人类将对我们的宇宙起源以及历史上丢失或被遮蔽的知识有越来越清晰的认识。这种更新的认识将引导我们对宇宙中的位置和生命的宇宙周期的意义有更深的理解。

[水瓶座时代]({{< relref "wiki/encyclopedia/golden-age.md" >}})被认为是一个变革的时期，它的特点是重新发现我们与创造地球生命的外星生物的联系，以及我们探索和居住新世界的固有驱动力。这种觉醒将使人类能够接受其宇宙遗产，并积极参与持续的星际繁殖循环。
